前海豹部隊教你如何將隨身物品變為自衞武器

呢個channel 之前仲講點變裝同易容

揹磚點跑

佢教危機管理，幾有用！

草木竹石均可為劍

磁磚，姐係階磚

瓷磚？定我get錯

有本書係海豹特擊隊教100技巧

網上有成本書pdf 放上黎有冇問題

網上有成本書pdf 放上黎有冇問題

求link

係瓷磚，一細塊姐，唔係磚頭

同問

NO.32真係最強平民神器

當你重裝都跑到個陣
諗下變輕裝即刻跑快好多

平時負重訓練做多d就岩了

原來買份報紙就得

留名

呢本書英文叫咩？

龍珠咩

勁

推

大公/頭條咁鍾意派, 終於有用了

香城online講咗好耐啦
未睇記得去睇

Tui

上pinterest search "100 deadly skills"

lm

地板磚片黎咋老友
面積重要細個本書
再者
平時都有宣傳開要全人健身/訓練架嘛
你隻角色基礎白值都唔夠嘅時候，
比咩神裝你都上唔到 / 件裝都變負累啦

一齊加油

打怪吸經

千祈唔好推

我尋日都喺推薦見到

用襪袋銀仔，70 年代電影猛龍怪客以經有，不過要練習

呢個我試過 爆個下都好勁

push la有用post

Push

係咪要兩部火機

係 一部拆粒火石出黎 一部用黎燒粒火石 燒到粒火石變紅就好即刻掉 一陣得閒可以拍片示範下

細個成日玩

push

報紙

好撚正 之前返工成日玩嚇鳩人

推推推

求link for 學術研討會

教班前線操體能好過啦

最重要係mindset
無事發生 都要留意周圍既環境
分析/計劃 最佳行動方案

裝釘
係香港冇人敢用

一把刀都係十幾蚊把姐

襪+雀巢咖啡

推比前線手足

重點係拆開係報紙呀傻9

打緊cs 有冇方法打穿個頭盔 或姐重擊對手副gear?

好似好勁

seal真係好屈機

好有用

求link for 學術研究

拎刀出街同拎報紙出街一唔一樣呀

推他人去死，自己做冷氣軍師，典型香港人

true 呢樣野先最難訓練
一出左屋企門口就已經小心 訓練下危機感
每一秒都諗定有事發生應該要有咩反應

我地唔怕你唔 黑警實死

就咁唔拆火機大力扔地下都有爆氣體效果

打黑object

interesting!

秀才

根本係唔係前線都要推比佢睇

YouTube 有推薦我睇

用釘插人你諗住點解釋?

好野！有勇有謀

最緊要be water

link

有無中文翻譯版

拎界刀又如何?學許義士咁插人又插唔死咪一樣係傷人17
真係敢用就唔怕比人搜到啦
聽過朱振國單case未?

Bad idea

10.25 08:00 和你返工

推
唔該出得去培養下警覺性 唔好鳩下鳩下畀人捉

要好大力先掉得爆 同埋爆火石有埋閃光效果

學術研究

屌個作者就係條片個男人

Subscribed

近身肉博

遲下可能禁報紙、禁書、禁咁多樣野

我都分享下我既隨身物品 長期放背囊

FIT落去非常厲害

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

用衫包住啤酒罐都得，劉華 天若有情！

海豹直接黎香港啦

想問書局有冇得買？

check "100 deadly skills No.030"

有冇留意人地講咩架
係hit and run
反擊只係為左增取時間逃脫

真係好閃？

Fuckin pencil呢

我覺得報紙棍最實用

岩岩試左銀仔擺長襪
殺傷力極高

羅家英一早教咗啦

報紙果個好
帶膠布出街就夠

呢隻露營好好用

漆黑既話都好閃下

John Wick嗰啲算唔算？

之前有巴打po 過另一條片都, 講差唔多既製法, 不過係未端夾塊扁/尖石頭~........
跟住一野砍爛膠牛奶樽~

等你呀屌！
追蹤左你
要睇先識搞

上面貼左

今朝先睇完神奇演算法

好重

係咪應該搞個project No. 32
叫定人帶報紙出去

去誠品買啦

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

報紙呢個要試
現場好多人成日冇武器

咁如果報紙可以做到棍既用途 何樂而不為?

我重要攞大公報添呀

睇左
佢地思考能力好強
唔係班無腦散仔之流

佢果種變裝係外國就有用者
香港周圍都係cam
好老實講,好多前線既換裝都係冇用,入暗位換衫出返黎
其中一條路有cam都冇用,只係班狗廢事查CCTV

大量全black bloc
上裝落裝無cam 影到
落完裝後棄埋裝

要確認身份已經好高難度
更加唔好講上到法庭佢要舉大量證據證明你身份

所以家下先出咁撚多臥底狗
幾隻臥底跟1個最勇武

你去過現場未?講左幾個月用報紙DIY武器根本就冇人用

咁你又用刀黎做例子
你又諗住點解釋帶把刀出街呀

無計架
對住狗其實你去到DUMP cocktail距離已經畀狗打左
不過夠勇的話,呢啲打落單狗救人有用

你去到咁full gear有把刀又如何姐
自衛呀... 袋住c了都得姐

同求，想買

有用要推

睇下有無電子書賣，人地有賣既話最好心錢幫襯

得罪講句阿蛇啲裝最少重你舊磚幾倍，去gym room操下啦

但對反光纸有冇用??
對家貼哂反光紙~

報纸都係攻擊性武器禁埋，大公文匯方向即收皮

爆個下都嚇撚死班狗

班畜聾返工做尖
收工攰到仆街
仲操條撚咩

廢閪，我咪又係放工做而家仲要夜晚讀書，咪又係咁

推啊屌

No.33 Logan

但嚇唔停佢地向前跑都冇用

好有用 推喔

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

用絲襪 加 雀巢奶茶
口渴可以即沖絲襪奶茶 必要時就用作武器

瓦 仔呀？

如果真係諗住用仲會同你解釋?

學術留名

但係32真係超神

戴返頭盔先,我絕對唔會帶刀出街,如果搜到我身上有刀咁實係因為我岩岩買左把刀拎返屋企
其實所謂既full gear cover到既身體部位都係好少,條頸完全冇保護,下陰,大腿都冇保護,面對酷刑同被自殺既風險,我覺得義士們被人捉到果陣出刀都係合符道德既
之前好多次有人比人搜到刀擺到明係插贓嫁禍,帶得刀去示威既都係想殺狗,如果真係比人查身份證,隻狗以為佢拎銀包出黎果下就隊左佢條頸啦,唔存在怕比人搜到既問題
唔理你用咩武器,你用左黎傷人都係告你傷人/老謀同藏有攻擊性武器,如果比人搜到個DIY製成品,想偷襲但係殺傷力始終唔夠高. 如果係得材料,你想狡辯,你點解釋你要帶口釘去示威?你仲有哂製作武器既材料,警察唔係傻架,就算告你唔入都困你48個鐘啦
汽油彈就唔怕比人搜到,一把刀仔就怕比人搜到?
講左幾個月都冇人用依件垃圾,真係仲要問點解?

屌你老母唔好學呀

第時想買份馬經都比人拉

使撚釘咩 萬字夾識唔識呀

書包

手足 見你打咁大篇我知你出於善意
其實唔係真係個個都咁勇武架 拿把刀出做我真係做唔到
對唔住撞狗我真係會淆
其實都係一個idea黎既
想保護自己當然重有好多隨手都有既工具啦

我陣間就試下把野幾癈

black bloc當然有用,但只係加強難度令狗放棄查你,佢有心煮死你一定跟得到

上落裝點冇cam係必須
但最最最重點係出入換裝點一定唔可以係同一條路線
即係你A點入後巷換衫,再由A點出返黎
如果A點係一條路(假設係後巷,巷對面鋪有cam)一樣可以數返幾多人出入,去估邊個人打邊個人
最理想就係由A點入,中間換裝等十分鐘等其他人出入擾亂下,再由B,C點出,咁樣就難捉D

識有狗新做CID,佢話第一個月做就係不停跟CCTV
倒帶睇,睇個犯做野前由邊度出發,屋企係邊,再睇佢之前有冇買工具等等
係一路都有CCTV影到
佢話除非一條街所有鋪壞晒CCTV,否則只要有兩三間影到你,佢都判斷到你行緊邊個方向,再去下一條街拎鋪頭CCTV

近排呢個channel出好多呢啲嘢

巴打如果有食煙平時有個火機係身可以隨時燒左佢

I mean條件唔同
就算佢啲裝備重過你
但係佢操嘅時間多你幾倍
仲要pro過你

睇來你冇玩過田徑

係要隻腳包住野跑(唔記得舊野叫咩名)

一來練耐力
二來練速度

我當你玩lf2, Louis 爆甲變Louis-ex 出技都快左啦

你諗下當個個都揹住個人都跑到咁上下速度
一放棄曬身上既野個速度

全民運動咪咁解

唔識打最少都要跑得快

跪求link 我得英文版 冇中文

同樓主果個係同一個作者

留名學野